有冇人好鐘意食田螺

細個果陣百佳有隻罐頭田螺肉賣
辣辣地 好撚好食

有冇同好

未食過 咩牌子好食

薯蓉焗田螺

薩利啊個田螺好好食

田螺係咪即係蝸牛？

以為你講大排檔個D

正
但係街食感覺好唔抵